宜將剩勇追窮寇 不可沽名學霸王

抗爭之路仲好漫長 大家要乘勝追擊

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的